Generalmente pensamos que al vestir formal solamente hay un cdigo: PODER. 
En el siguiente veremos cmo con las tres piezas: traje, camisa y corbata podemos comunicar mensajes distintos.
Que lo disfruten!
Yadira Mrquez